香港人真係冇得救 輸硬

而家一堆 “良心店” 爭住出黎拎光環，免費派/成本價賣優先俾醫護廢老
點解要優先俾佢地？
因為拎到光環囉，即刻一堆人出黎吹奏係良心小店

但有冇諗過
醫護提供口罩係醫院既負任
到時冇口罩醫護就冇得開工
班藍絲就係屌政府唔封關而唔係屌醫護罷工

廢老冇口罩係因為政府送哂csi口罩番大陸
同派俾自己人
到時廢老買唔到口罩
除左怪政府送哂俾大陸，仲可以怪邊個？

但而家班良心小店就為左光環，幫政府補穫
穩定民心，人間有情

有人會話：「廢老都係人命，佢地冇口罩好慘」
咁班犧牲左既手足呢？佢地就係condom?
如果逼到班藍絲廢老作反的話
抗爭一定可以快好多完
將來犧牲既手足都一定會少好多

預左俾人屌
但我唔想為左救班藍絲廢老而犧牲更多手足
D俾狗咬完既手足有幾慘你地知唔知

希望班良心小店唔好再為左光環
做埋政府果份 等班藍絲痛醒 早日打贏場仗
場仗一日唔完 都會繼續有手足犧牲

光復香港，時代革命

正常人見到2000人up 凍冰冰捱通宵買口罩都會出手幫人